zoom代碼分享

咁悶不如連登全部人一齊網上學習啦
留下你老師zoom ID同上堂時間

樓豬想偷睇人地上zoom堂扑野？
頂住呀

我想認真讀書

有D冇

cls居然有人想seat堂
我連自己啲堂都成日唔記得上
可能錯過咗我啲同學扑野

個女仔自己要反省下

你自己唔留?

年事已高 失去學習之心 已被師長抛棄